夏天商場冷氣咁凍 你地會帶咩褸?

利申 怕凍絲 但係又貪靚帶細手袋 細手袋又裝唔落褸

羽絨

搵個男朋友幫手拎咪得

兵仔都得

和你shop啊
著到咁想比狗姦？

溝條仔 有車 平時d褸放車
落車入商場 䄛叫佢拎